［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #105

LOL唔知幾多大幻覺：SKT會輸

想睇場唔係韓國內戰既決賽點解咁撚難

置頂鍾意放呢D圖既話
請你去哂之前104個PO入面CAP哂出黎
唔好剩係放果幾張

居然係你1001

skt要輸bo5
除非唔出國
好似係

所以兔仔對skt個幾場最好睇

仲有TSM ar

人地係打得好無計既

msi

對兔仔完全改觀

肥西其實一路都輸緊兵俾對面隻慎
唔係果兩下靚R真係

同edg......

Kkoma:我今晚請大家叫雞 wolf例外 佢要加操

最後一場睇支那直播發現支台高汁過外國台好多

娛樂性質黎講
成班哭喪咁

兔仔嬴盡掌聲啦 , 最俾人睇唔起果隊打到SKT 3:2
雷歐那機械人四強都要出返黎致敬

真 其實佢打交同配合係ok
但佢係傻傻地.....

佢真係唔掂
game3 有咩理由咁ge位tp

Royal Need to GiveUp

訓左冇睇，我大祖國rng大炒垃圾韓狗skt幾多？

李星E個pick好有問題

個下一個頂3個直接g

贏一po 射到一mom精

3:0
S87

今年好多隊都比想像中好
兔仔 gam

落到黎咪又係死

輸2:3 Skt

李星呢個pick真係r爆頭
以為花生會攞？

應該係自信PICK黎
反正都GAME 5
RNG都PICK哂2個最有信心既CARRY英

我覺得ban 唔ban galio真係好難講
faker今日咁嘅狀態 你ban galio佢用球囡/其他英分分鐘打撚到小虎崩潰
faker拎隻galio嘅埋小虎唔洗爆lane

兵都唔係最重點,個兵線控制根本屌打LPL隊,
玩兵線得EU隊有得鬥下

花生：攞j4唔會俾kkoma屌

大陸仔呢？

好撚on9 好心第一個留言就咪咁啦 之前咁撚多人夠柒左 得啦 知你SKT贏左好撚開心要Bin人屍啦 咪撚屈我支那狗阿 我撐SSG

大陸個邊話等到FAKER退役佢地一定可以贏

如果唔係又要拖
對面個陣團戰都唔會點廢
huni果一推好關鍵

除左game1爆炸其他都ok既

幻覺2:中國隊有機會攞冠軍

應該係mlxg想玩啦
pick李星個時佢笑得好開心

第5場BP SKT高章好多
放你TRIST 之後簡加里歐同J4

之後其實RNG飛機可以唔洗咁早簡，可以搶左LULU先

班友係咁無計

幻覺3: I come to win

呢一笑笑到自己出埋局

c9 奇pick

c9同fnc都叫有打得好睇過
整體今年我覺得實力真係接近左
我諗如果g2晉到級應該會幾好睇

真係垃圾到尾ge所謂強隊得tsm

其實我唔係好明rng既思路
呢個版本中路輸出英雄其實唔強勢
佢地覺得放galio比faker好過放其他
但問題係galio係faker手中仲恐怖wo
因為有faker既存在
令狀態一般既bang都可以無壓力輸出

點解唔ban galio而去ban酒桶？

神經刀 神可以係佢 鬼都可以係佢

咩叫666 真係唔識

潛啦垃圾

faker肚餓

faker個champ pool根本ban唔哂

落到黎 5v4 wo大佬

6之後係咩?

幻覺4: edg tsm g2 fw seed 1

[quote]支那狗含撚啦
有排你班賤種潛啊
聽日你地隊19 WE出埋局就世界和平
有人唔撐
走去撐支那隊
真係屌你班人老母啦
唔鍾意SKT咪撐SSG
係要撐支那隊
正一賤種

開po唔該貼埋

小虎頂盡比你64,問題你放galio比人解放左SKT 最廢既下路呀屌
普

faker都好輕鬆

貼乜撚野[sosad[

第一下撞死左隻李星搞到李星前期優勢玩撚完
最尾果下BIG PLAY唔洗講,堅係靚,仲要一撞3隻撞埋去同一個位俾FAKER控

不過我唔會睇漏佢中期連慎都唔敢打

c9真係仲驚喜過其他
na team不嬲搞笑開，竟然可以2:1
雖然........

正如王子都比人bin左幾個post一樣

我次次睇完英文台會睇返支那台播.
個D賽評係咁兜好好笑
最後就會話:現在這樣只能寄望RNG放開一切.盡力打.不留遺憾

見到有人問點解唔PICK VAYNE打
屌你揀vayne打cait lulu
想5分鐘冇塔 ?

支持贏硬果隊然後不斷BIN人C係容易既

faker自己都打到死死下，我覺得

"因為SKT 年年贏，好悶，想睇其他match up" 之後反SKT唔係問題，個人感受黎
但走去話人撐SKT 真係做乜鳩（係呢個post 見過人話唔明撐SKT 係咩心態，咁鐘意睇LCK 內戰返去睇LCK 咪得），大佬你有你反，其他人有其他人撐，關你撚事咩
利申：CLG fan worlds 愛隊冇得打，全程撐緊LPL 對家

佢地係咁洗 又放落第一個留言到 煩好撚多

打完信心大挫

輸撚左個隊就預左比人BIN架啦
第一日上賽後POST咩仲嬲嬲豬上黎柒
我係你就聽日3點半開波再出黎柒算啦

講真bang咁既狀態
game4仲pick galio保佢我真係嚇一嚇

要認真玩

打5 po都做外賣仔 隨傳隨到
終於可以去放鬆

唔係果一推直接完場,起碼要打多20分鐘
呢一推推左入決賽真心要讚既,雖然今日派左大半日膠

英雄主義pick lee sin

VS

為團隊連pick 5場Galio

真係高下立見

輸都輸得有支那style

最後佢心諗:玩大左...

一講又要提返件ga......

呢個真
game5 佢就醒
揀隻手長行行企企撳吓塔
等faker做超人

李星大坦大cc環境點入場呀
一入會溶

好撚慘呀c9
我impact bb咁carry

咁人地勁自然冠軍 有咩不滿

歐洲高學成

有無支那台LINK
我入左去個乜熊貓直播到 佢話完左 我唔知邊到搵REPLAY
好想睇班支那仔最尾個波講咩

條女講野好撚冇質素
請佢上去純粹係支持支那隊

做5po外賣仔唔係咁易架

講真c9我真係好鐘意佢地
輸左都冇計
最起碼pick huhi同毒L證明左佢地係有諗方法點解決問題

緊係啦.贏到RNG 好有機會又冠軍

youtube

撐LPL對家+1
如果鳥巢係LPL內戰睇都唔撚睇

SKT好波

重點係ban pick問題係你都唔係首搶炮娘放隻j4比自己用李星咁on9架，自己都帶慣j4加里歐套路，豬妹又比人ban左，真心好低智商

中國觀眾連掌聲都唔比

好冇氣度

最好笑huni一冇佢就死

Faker真係好有自信

Huni關鍵時刻都有big play
杰西錘爆Poe g nar一推3

1打9唔是咁易

到底係有生之年我會唔會見到SKT輸

其他人Bin咪一兩張圖或者打字 關我撚事 係抵比人Bin阿 係你地咁撚on9 一段大字 成堆圖 阻撚住哂人追post先屌你炸柒頭

ching就sick ball，雖然lee sin打團真係少好多作用
但我諗skt都唔會突然去開，食唔到遠古巨龍同團
就又要回歸原點再迫3路

得台灣同英文

條友覺得嬴過幾場VAYNE PICK就一定好撚勁
tier 1 ad絕對冇佢份

咁都要抄kkoma名句

兩個都好好J
睇到

除左英雄聯盟執啦

有lpl channel

啱呀

kkoma bp，最後關頭換花生呢個決定真係唔簡單

明明faker話今年我要marvel skin

RNG 加油 RNG 加油 RNG 加油 RNG 加油 RNG 加油

Faker退役咪得

全程撐泡菜對家

呢句廢話係人都識講啦
咁都係抄KKOMA咩

faker真係好抵得諗...
唔係個個損手可以忍住場場玩同一隻，一定會扭計

本身係諗住4號射波睇SKT決賽.
如果RNG贏我就照返工

係rn豬

屌唔洗講到比賽咁遠啦
打rank有幾可vayne唔撚俾人爆線得架

得返最後希望Ambition

佢第一場酒桶on99都贏
俾佢揸j4

姐撚

其實要check下skt部飲水機收埋d咩

隻李星全場唔知做過乜
明明佢用豬女好正常

唔衝上台打柒SKT已經算去風度

清好波

去騰訊視頻->遊戲->英雄聯盟.

其實如果要用李星
Ban galio 迫對方中路用軟既英雄
咁李星前期先有機會
加里歐到處支援又硬
結果李星完全做唔到野

肥西真係好撚趣致
大家一路屌到佢化果時呢
關鍵一刻就big play塞鳩住你把口
真係好撚鳩屎

有,SKT去完台灣個排

泡狗 ： 支持LPL = 五毛 支持LMS = 台狗
唔支持skt就係錯

以後都唔笑FAKER回塘了,舉左兩個BO5

youtube search lpl世界賽

Huni呢個禮拜推線好過上個禮拜
Kkoma係咪係咁逼佢睇上年duke啲片

瞓左冇睇 tsm出左線未？

佢真係好撚鳩
huni.gif

肥西最後個波一推3想重睇

agger

你lee sin都踢唔到cait架喇
bang又有水銀，又有faker同lulu保
你踢其他人咪盞累死自己友

敗者復活戰

都話同kt打grand grand final

係.. 中又太硬你GANK唔到.
同埋對面有GALIO係度會令你D FIGHT全部都唔敢去,,, 分分鐘一去就GALIO 飛落黎一去冇回頭... 打得仲保守左.
咁樣PICK 李星仲更加冇用

得罪講句, 我敢話而家嘅Huni係Marin+Duke嘅化身, fighter同tank都一樣撚得掂

柒左就潛啦
屌你仲想上黎執尾彩

大撚大個faker企前面，打撚死佢再講

好肉酸

不過聽日都唔使睇
係睇WE輸3:1定係3:0
利申一向都係支持泡狗對家,除左FW同埋AHQ

其實因為一隊贏得多而唔想佢贏好on9
做觀眾最緊要都係想個比賽過程刺激
邊隊贏真係咁重要？

唔係話支持rng
只不過又係skt打final
重要可能係打ssg
搞到成個lck比賽咁好撚悶

一定唔係化身
最多二個加埋/2 力量

一兩張圖就唔關你事
一大段字就關你事了

係咪因爲bin中你愛隊啊 大陸狗

唔洗擔心啊
聽日再入黎柒過

肥仔真係儲成日氣最後先黎一兩個big play
Faker今日個態都算fit ban galio迫佢pick自己分分鐘1打5

隻李星其實可以用黎保排~
踢走人 但條友唔識

我地fw呢

我作為1個觀眾係覺得重要架
你唔會用客觀標準去解釋主觀問題掛我估

班大陸仔今日就話想SKT輸先撐RNG

一於睇下佢地聽日仲敢唔敢凸個龜頭出黎撐WE

聽日三叔大炒3:0又點撐法先

你前面見到小虎一炮射落去bang冇左就快一半血都仲諗緊有機
去到後面俾人一個盾擋撚晒果下咁滯
俾你你都灰啦

wolf 本身都好鍾意玩近戰既sup

佢不知幾多謝msf 幫自己諗新野玩

開始吹奏huni?

但你要明白faker係一直都90%以上氣

係要屌黎屌去先開心

有啲野係重要過比賽本身
eg. 支畜死老豆既樣

唔計佢識唔識call
剩係TP慢都係死罪啦

咪撚黎啦
下次又爆過

花生儲左幾個月

打野秘笈

利乜柒申吖 支那狗咪支那狗
睇個比賽上黎吹下水洗理得其他人點睇咩
乜都拉政治講
唔知以為泡菜係咩好國家

皇族吧茅頭直指教練火狐唔ban galio

huni就收皮啦

呢5場證明3大jg先係真理

可唔可以叫你愛隊比d力唔好搞到wc咁悶呀？

即係大陸仔囉

又係galio!

屌你老母真係肓撚黎 講到明撐SSG都比人屈支那狗

不過真心既我真係支持泡狗對家
而係泡狗對家我最支持RNG咁解姐

贏二比一嗰陣又唔見佢地嘈？

mlxg 輕鬆甩鑊

true

s2開始除左clg最鍾意就係we
點？你咬我食

你一入場
加哩就到w嘲你已經溶

咁痛 都冇迫塔迫團 玩左起碼15分鐘 只係試過一次開戰

中國特色

你頭先幾場咪又係度撐蝗族

姐係MSF,IMT,GAM果D全撚部都係大陸仔啦

你覺得skt打得好唔好睇先

贏果時點BP都比人讚
輸既話又係點BP都比人屌

We定ssg 我一定支持安掌門

上去睇下佢地由射精到陽痿
不知幾好睇

最灰比skt 用lpl 最屈機既陣屌打返自己，
點解可以咁on9個ban pick

李星盲嘛
殘疾人士 輕鬆甩鑊

其實我有時都好質疑呢班教練到底諗緊咩
有無睇比賽？
C9個次又係咁 ban隻藍寶放galio
Rng ban酒桶放j4 galio??

證明kkoma真係無睇錯花生
儲左幾個月氣 做到反制對面carry型jg

最尾果埸taric好似fw咁玩 成場都冇得主動開 一開就faker entrance

台灣人麻，唔屈你唔通話自己LPL垃圾咩

口裡說不 身體卻很誠實喎

護主犬

決賽LPL 內戰唔睇+1
但講真，LPl 內戰我睇唔睇班LPL fan 咪又係唔care, 唔通又要走出黎屌佢地唔知撐LPL 係咩心態咩
仲低質過波台

個個鏡頭都有FAKER係到咁濟

除3就差唔多
下下要人幫
marin就幫人
duke就抗壓唔洗人幫
huni根本係小花要人幫

個post仲唔係mlxg開
一齊屌教練就冇人記得leesin 2.9k dmg 啦

搶trist呢下都ON9啦
為pick而pick
你估條死肥仔真係好撚勁呀?
勁就唔會game4比bang屌撚死左啦

見到後期uzi已經接近滿裝 aa左galio 5下 條hp都冇郁過 唔小心笑撚左

其實點會講驚BAN GALIO 逼FAKER PICK其他會爆線.
FAKER場場PICK GALIO 你就知佢覺得PICK呢隻勝算最高.

有冇lin

但唔會想再睇LO
好似睇緊AI比賽咁,太完美好無引

威

we 咁撚廢聽日ssg3-0

其實我只要LPL輸晒就冇所謂
年年煲大自己，把口又臭，成撚日睇唔起其他賽區，明明過去呢幾年柒碌成咁都仲話自己第二賽區
所以LPL輸我幾心涼
但係RNG的確係有做到野，我又唔會因為反LPL而一啲CREDIT都唔俾佢地咁解

內戰我只支持廠長，唔係因為佢勁
係一種信念

屌你老母依家係咪唔想SKT贏出個我覺得柒既skin就係支那狗阿

佢打5路

C9個次都咁大教訓啦
Rng完全無視

吓
聽RNG fanboy講uzi世界第一AD喎

李星前期果下上路太傷
下路sup又俾人殺左無flash幫唔到手
前期收左皮,後期skt個陣咁撚保埋都埋唔到bang身

google 皇族吧 睇標題都夠哂

世界第一
比賽第二

係支那狗咪認囉
仲帶住SSG咁大個頭盔肉鳩酸到

點會唔好睇 skt就係代表lol呢隻game ge正統打法
見招拆招
s3出道仲叫左skt t1 2 judgement day ge時候已經好鍾意對野
只不過係贏得耐想睇下其他人成功挑戰魔王姐

笑4左

第二都冇

S5,S6我都覺得佢唔係第二賽區
但今年贏左RR(雖然垃圾)
WC又2隊4強絕對對得住呢個名啦,唔係唔通NA係第2賽區咩

你撐支那仲唔係支那狗？
咁點先叫支那狗？

成日話faker 小花小花
依5場大家睇完都知道
係隊友成就faker定faker成就隊友

吓
世界第一AD比人追住黎屌一波倒喎

去REDDIT搵下reapered點講啦
有出片講點解咁做架

冇ban galio所以leesin肥唔到 (好似係)

其實Uzi最盡咪又係Deft果皮

其實今年已經到skt大限係事實
所以先2場打足5game
對我黎講真係覺得好睇
一面想skt輸，但一面又想faker贏

風哥又要比人屌
又要比支那仔拎魔鬥出黎鞭屍

上個禮拜又係咁最關鍵果戰一錘扑鳩死poe出線
等你想屌又屌唔曬真係好仆街

Faker去kt證明自己

笑死
連LPL都拎唔到嘅垃圾係世界第一

今日計小狗個態係勁過bang好多既
但真係比koma智商壓制

唔準你咁話我皇

Royal never needs to give up

BANG成個世界賽都垃圾
唔關UZI勁唔勁事

UZI 5場都證明左自己係世界第一AD啦
盲反都唔好反到咁

唔想SKT贏等於支那狗 ok

LPL 輸曬冇中國人上鳥巢我就最開心

MARIN自己做埋CALLER , 單人打爆條線
DUKE 抗壓單推樣樣掂 , 上年同樣英雄打RNG 吶兒單殺藍寶
HUNI 俾人捉 , 推唔郁 , 輸兵數

中意s3 skt多d
btw想we贏ssg

成場撐蝗族話自己撐SSG所以唔係支畜

常人已經阻止唔到SKT.....

咪撚再quote d聾人啦

聽日支持安掌門入決賽清理門戶啦

今年名正言順第二賽區啦掛
rng又打得咁好
唔明有咩好反
要反反na好過 弱智區不思進取尤其tsm

無留意
Rng最過份係同時放j4 galio

其實galio呢隻英有咩操作 講到faker玩得好好咁
咪又係隻英勁

唔係個個選手都識為大局著想.有D只係想自己SHOWOFF

唔好
我唔係撐skt(今年實在打得差加上都拎左咁撚多次)
只係更加唔想支那狗嬴
兩害唯有寄望skt出到

Flash w

點解打到咁緊湊都可以有人話悶

第五場搶trist唔搶galio真係睇到笑左

佢今年講我有得唔認同咩
兩隊強國對兩隊韓國
有成績出到黎，想反都冇理據反啦，除非好低級咁"因為我就係唔妥佢"咁囉
但s5 s6果陣啲人把口臭撚到，尤其iem打死左ge tigers同msi 3:2 skt之後

skt私家G

其實kkoma同風哥鬥緊氣
kkoma就係逼你ban/pick加里歐
風哥覺得呢個kkoma陰謀懶醒唔理

EDG成班未打直頭去定鳥巢視察環境啦

頭先出咗街冇睇到淨係睇咗highlight 有冇人解釋下點解第一場出GP

Skt贏咪悶囉 如果下下比賽唔使睇就知邊個贏有咩好睇

Ｄ支援做得唔夠好

完全冇問題, 問題出係SUP 唔拎LULU同JG出李星

YS , 隻英勁咋麻
銅牌加里歐都打到同FAKER一樣啦
靠英雄 溫室小花

咁截至S5 WC之前佢地的確係
但之後S5,S6都已經唔係啦

咁又唔ban?
對面唔ban又可以保隊友梗係攞黎玩啦

輸1場 等rng覺得galio可以應付

其實係 不過支援個啲好講觀念 唔一定show操作嘅 做到野咪得囉

要做到一個成功既外賣仔唔係咁易架

觀念好 LOL唔係淨係玩技術

CROWN打親FAKER都會變弱智

On9 如果RNG對到SSG 我咪又係撐SSG 總之反SKT等於支那狗

成日都話悶
咁你係唔夠人勁咁可以點

咩唔想SKT贏而支持支那隊
接受現實啦
除咗韓國隊 其他垃圾打SKT都係0%勝率

覺得佢地果陣有血性 打得好好睇
反cup kt 贏worlds真係睇得出好開心
慢慢贏得多左 成個韓國ge壓力去曬佢地班後生仔度
見到bang peanut blank呢d入去搞到咁大壓力
真係想lz rox呢d証明唔一定要跟skt果套先贏到

自己就係咁屈人SKT狗

依家就肉鳩酸笠頭盔話自己支持SSG

我覺得Uzi可能唔係第一ad
但最少係頭三

同埋計少左隻警女， 如果bang 拎老鼠應該唔會比佢拖到咁

其實RNG明顯係一早準備哂戰術點打galio
贏galio第二次FAKER仲俾人FEEDER
RNG係靠UZI食飯 FAKER搶GALIO仲係為咗唔俾小虎揀嚟保UZI
相反FAKER揀其他CHAMP好似球女都未必會令UZI優勢
分分鐘仲打爆埋你小虎條中
既然準備好哂戰術打galio 就冇得話臨時ban

等肥仔分推個陣唔會比南亞仔硬捉
點知肥仔自己爆左線同rng根本無諗過落力捉肥仔

唔講以為skt30
個個笑skt話支那狗屌打skt嗰陣唔見你話skt贏硬

為反SKT走去支持支那

睇到佢後BAN球女KKOMA即刻笑左出聲

....

冇操作咪鬥意識 鬥支援 事實faker 意識同支援都完美 好似食完巴龍 直接tp中路帶兵線 反泡菜都係咁講 faker真係太勁

na只要一日仲有c9就唔會反
至於TSM囉喎
呵呵
口頭講要進步
十足十S5 WC啱啱敗走果陣ge LGD咁

5場打既所有TEAMFIGHT差唔多都見到galio,支援100分 CS同LV仲要場場第一

今年認真好睇
Skt 好大機會對打敗左賽前大熱嘅ssg

風哥佢呢個人s5已經知佢咩人
就算死 佢都係唔信邪
S5永遠唔ban魔鬥 咪出自佢手

咁人地真係贏到 有咩好反
得na係乜柒都未贏過但把口最撚響

你最勁

賽前大熱嘅ssg????????????
賽前大熱點睇都係LZ

萬年老二收皮啦
第一

聽講有隊垃圾支那拎J4+Galio都輸

我嬲pick galio贏世界 唔係嬲韓隊贏

好似打格鬥game 你用cheat簡boss 對手唔係輸硬 只係要出300%心力先有可能贏咁

SKT下路孖寶唔派膠就贏嫁啦
有乜好講

前中期送頭又話隊友唔幫佢
成場做溫室小花等人保護
去到最後skt拎到明確優勢就走出黎開波團當carry

喂呀 係咪要跑得快過隻馬先可以講馬呀

睇班支狗哭喪真係好興奮

UZI今年終於唔使拎亞軍啦 恭喜晒

c9就真係有進步，至少bp上已經明顯跳出個框框

唔想要GALIO SKIN

本身已經輸 重要皇冠個態咁差
小花狀態勁到場場舉鐵

憎泡狗一件事
講到你RNG唔比簡咁

唸定LZ用咩SKIN算啦

話佢勁又唔得呀?

Kkoma其實都講過佢唔想再打前期被動
結果風哥死唔信邪

galio + j4 好似係WE戰術黎
基本上打scrim 都對到熟哂
G5 仲要加埋隻gnar 俾SKT打穿係應該

我係咁嘅意思
打得唔好 sor

game5 rng都完全開唔起 鬥營運skt好難輸下

咁OP咪BAN鳩左佢囉屌
放足5場仲講乜鳩姐

kkoma自己親口講可能佢又覺得係出口術呢

唔換sneaky我唔撚睇c9了
本身念在clg c9大家都係c字頭
點知sneaky打得咁廢班fan屎仲要護sneaky屌我repeared
真係on99

你話佢勁唔得囉 要話Faker廢

賽前大熱係LZ呀，屁兄又想屈ssg

咪話左我認同今年LPL係第二賽區囉
事實擺在眼前，四強係中國對韓國，有得話唔認同 ?
唔洗再講NA喇
C9永遠係NA LAST HOPE
其餘果啲冇眼屎乾淨盲
有人屌你都仲話因為擔心你先屌
依家係屌都費撚事，哀莫大於心死

有人話唔想見到Huni贏，我反而係唔想見到bang同花生贏，一個話贏到悶冇曬motivation，嚟種何不食肉糜既口吻真係好嬲打；花生係係rox贏唔到想去skt以後咁就輕鬆冠軍真係太天真，結果仲搞到自己不倫不類，希望佢死返出去死死地氣練返好d基本功

on9 你有得ban 有得搶 放足5場 最尾搶炮娘 放加里歐
咪笑死人啦

對面都可以揀架喎 唔算出cheat啦 同埋贏左有錢喎 梗係揀meta角啦

話時話
藍龍冠軍skin一定好靚

比faker 簡Galio 冇咩問題喎~
比佢最尾個場簡到球女 團戰死得仲快~

弱智 你講到咁勁仲放足五場直頭抵死啦

咪係 唔ban 先選又唔pick
然後怪對手：你揀隻勁野唔公平 做咩唔揀提摩增加挑戰性

REPARED責任在於明知選手有咁既問題唔換/解決唔切
我睇法係咁

求其係到搵個人上去玩加里奧
SKT都贏啦

總之今日支那狗收曬皮就開心

Comeback兩場都係花生打 都可以講到佢freeride咁

c9又係咁 rng又係咁

圖書館

求神拜佛出Taliyah

其實好ON9,5場係觀眾眼中最難搞既得GALIO呢個點,但係SKT場場都係FIRST PICK

呢度啲支那狗想扮支持SSG嚟洗底, 笑撚到我

得罪講句 skt要pick teemo garen先證明到自己

其實我自己覺得BANG先應該叫做小花
贏到悶無哂動機,但自己由8強到而家4強下下都下路劣勢咁濟

其實係
呢5場表現一定好過bang
但uzi主點技對線 bang主點技打團
係打團前你壓制唔到bang就無用
差唔多經濟下bang完全唔怕你uzi

skt贏就係，解決到選手之間既問題
你個睇法係無錯。所以c9個coach係抵屌

人地kkoma都識ban鳩你隻濕鳩豬女
自己弱鳩智5場都唔ban galio怪邊個

今日睇REAPERED講BP都講左
sneaky自己唔想玩xayah先會放到個陣咁樣出黎
不過啲人係咁，邊有理教練係點
隔離FREESM PARTH已經係啦

決賽泡菜內戰就會唔見晒佢地

真心支持硬B神奪冠

條友真係好撚好笑
豬女夠好撚OP啦
10個位比你BAN PICK
你自己放曬比對面怪得邊個

咁邊隻tire 1ad打得入Galio

repeared話佢最傷心係輸左之後聽到隊入面都有人講
i guess we lost because of the picks.

留返比BDD啦
HUNI已經搶左KHAN果個冇理由搶多個咁狗

我知邊個會然一早講左撐ssg，唔會屌錯人

Sneaky 五朝元老 仲要咁大型既fans-base
jack會唔會放走夠肥豬肉

yes
game 5 bam janna同豬女真係靚ban
faker本身可能都預球女對galio
點知rng會ban球女

屌你終於識講人話

s3有個臭格piglet
完全係uzi deft個類

講到Galio咁撚勁

一Pick就嬴咁荀

又唔見RNG pick既喂

好唔開心
聽日最後一日睇支狗叫春
之後又要等一年了

我覺得自己作為1個教練
如果容許自己既選手呢隻唔識用,果隻又唔想對
而個程度要去BAN左佢既話其實都唔係1個好既教練

邊條撚屌夠膽講
佢哋GAME4柒到閪咁
俾5隻galio佢哋都冇用啦

係咁送隻galio俾faker神用,抵輸

我明你地講咩
但呢d情況唔係個player更加抵屌咩
冇理由條友唔肯練教練負全責

skt知你豬女勢好都唔再放俾你
你自己放足5場俾人怪得邊個,仲要5場都係faker明顯救世

我諗花生先發blank打後其實都係一樣結果
不嬲skt最勁既係後勤

有塔里克 其實有得打球女
加里歐有優勢既情況
太撚坦 我見炮娘a 5 6下都係打爆左盾
同埋faker用球女
上下路既壓力會無咁大

我覺impact bb個樣好慈祥
piglet串開，所以而家影都無

岩岩個場如果比faker 簡到蛇女OR球女
團戰死得仲快~

咁可能你去打都嬴

top die

The Esports Writer

@FionnOnFire

SKT has now been to more World finals than NA has actual North Americans playing mid in LCS

rng同完全體skt打55波算勁啦
係輸風之bp

有無人同我一樣覺得而家FAKER唔應該叫小花
而係應該叫BANG做小花

ssg生生性性
等支那係自己地頭射唔撚出谷鳩住

支那狗自己用豬女屈鳩人就得
人地用galio你場場放比人撚鳩自己就唔得
支那狗真係肉酸

REAPERED都話左
rakan係一定要夾xayah
呢對姦夫淫婦如果唔係一齊出就要ban，因為夾埋實在太勁
但sneaky自己話唔想玩xayah先會搞到要ban rakan
我記得大概係咁

FAKER出咩英都打柒你啦

我記得好似係貝克講?
唔好乜都怪個教練BP
你俾D咁既選手個教練
識玩得幾隻 , 你想佢BP到嬴D乜

如果FAKER覺得蛇女球女勝算仲高又點會場場PICK GALIO

仲有all star

....
又好似係
btw聽上面巴打講，我地忘記左game4
game4其實係個大好pick，但合約throw鳩左。
所以其實導致coach有個好冒險既pick，我諗。

今季係
faker又企出黎了

唔俾你小虎揀+慳PICK
可以BAN小隻拎嚟BAN JANNA 豬囡
爽到仆街

老實講 你係要唔ban之後blame人做咩pick
咁你不如屌鳩riot做咩要有draft pick啦

第四場contractz自己甩晒轆先會咁
不過你有咩計，新仔第一年打wc

你都on9

忍唔住要J多獲

C9頭4個PB睇得出佢地好有想法同埋好針對性
但本身player上限係80分,對手係90分既話BP最多只可以幫到跟到對面90分
之後就好睇臨場

在星光繾綣間轉載
#24927
呢隻支狗立水走咗？
頭先唔係好大聲？

faker pick galio係保排坦傷之餘
最重要係救肥西
唔係等陣佢爆撚左就屙撚
蛇女球女都做唔到呢點

xiye同小虎玩唔到1打9
剩係識配jg圍下路
人地lpl隻加里歐係第2個入場 jg先開
faker有撚jg幫佢開團 次次佢開先

repeared由cj年代開始已經係d智商型玩家
睇佢livestream真係每一個pick ban都諗過度過
play in果陣仲特登玩 galio ez 同kalista黎引人ban
真係冇左hai之後ge c9大腦黎

我有兩個問號

1.Faker 五場加里歐
2. 李星

潛到聽日3點半再出動

球囡都球過肥仔N次啦
係FAKER就做到架啦

邊到都有FAKER
反而唔知點解FAKER所有會戰都參加晒一樣贏vl贏cs

但D選手係咁既料就真係咁既料
C9再唔換AD既話呢隊唔會走得遠

第四場contractz自己甩晒轆先會咁
不過你有咩計，新仔第一年打wc[/quote]
少歷練，唯有又等下年了

由佢自己仲係選手果陣已經係咩都做晒啦
教埋隊友出裝添

睇成堆on9仔係到9up就覺得好撚好笑

第5場明顯係輸bp啦,pick李星已經係無辦法之中既辦法黎,mlxg除左on99蹲草果下之外其他都算正常發揮

另外就係想知有幾多真心膠覺得huni真係廢,佢小組賽打到依加起碼八、九成既場合都交足貨

關GALIO閪事咩
係咁勁就唔會比RNG贏到兩場啦
點睇都係最尾個場輸BP搞到無JG用啦
RNG BAN酒桶 SKT即BAN埋豬女
咁都唔搶J4走去搶炮娘

On9 咪我同藍燈

我覺得第一場輸sneaky難辭其疚。但係dfanboy淨係識得丁乜柒史上最高傷害
on99

不嬲都係咁神奇
佢LCK都係咁 , 你唔住爆佢
佢就會瘋狂拉開D CS 仲要係咁周圍跑
所以先要住佢壓住佢

sneaky又真係廢左d
得個得戚樣

做唔到咁快
呢幾場faker忙撚到隻狗咁,去完下路又要飛去上路,上完去又要返中路保cs
其他角邊行得咁快

換還換
你換邊個上黎
隨左希望有天才選手俾你發掘到之外應該全na都冇人啦
唔好忘記要換人只能搵local

邊有得咁講，加里歐勁在洗兵支援跳大，有波下路想越塔，如果唔係見加里歐落緊下夠位r，根本就算李星踩左夾都照塔殺到，根本已經玩到好似tf咁，仲要洗兵勁快

2場bo5 last fight 都勁撚到hihi 都廢

但係hai d技術真係好撚屎

佢果下唔開barrier真係敗點

g持你上水屌柒班skt狗

依幾場faker真係打晒三路

人手filter

你話我支那狗都係咁講
一定要大破大立先會有進步
上年既RNG無左LOOPER,MATA
然後係次級聯賽拉左2件上黎再加以訓練今年就有4強成續
呢D野唔試既話係唔會知

咪係囉，人地一直贏係靠實力，你地支持其他隊但係拎唔到冠軍就覺得悶，其他人就覺得年年同一隊拎冠就話以後唔再玩lol，唔睇比賽乜乜乜，人地每年都放咁多心機落去比賽度，到頭來你地一句話唔想睇你贏，真心低能

咪撚吹奏呢條友好冇
得個up字
職業賽場0表現都仲好意思係度吠

Rng因為加里歐想打上路唔得
打下路唔得
打中路又殺唔到
因為加里歐李星呢隻英廢左武功

真係睇肯唔肯換 同埋要比空間佢慢慢磨合
咁大個國家talent點會冇
stixxay omar都係美國本土啦

blank仔個腦都blank哂
面青青

肥西場場都輸cs輸線加送頭喎
faker都唔知飛上去救左佢幾撚多次啦
唔係last果下,咁都叫交足貨?

半年姐，msi 佢地返黎架喇
可能all star 已經返黎

你換都係換stixxay
omargold就難講啲，不過佢新仔要俾佢慢慢試先知佢係咪有料到

唔好用客觀標準去評價主觀感受
姐係你睇波成日見巴塞贏你都想有D尾班馬贏下咁解姐

RNG頭3pick 都係打野下路為先
佢G5 pick trist
SKT pick J4 Galio 我就知道 SKT已經贏左一半

Omar都有人吹

mlxg 條path靚過blank吖嘛
上路俾人gank死有咩咁出奇
有冇睇過darian

咪係
次次都係faker係度舉重

barrier果度你可以話冇預到咁高傷 事實上smoothie都冇反應。
最on9係baron fight flash上去自殺
屌你老母我本身傾向支持we都想屌柒佢 throw左5k goldlead

咁到底galio係咪op姐? 一句到尾

係faker op

faker op

老實講
qtpie呢條友你都係貪佢有娛樂價值
講到真係上職業比賽，全世界有眼睇佢有幾咁鳩屎
同埋我係好撚憎佢呢種所謂troll persona
下下明明係串鳩人又話just trolling just kidding咁
屌喇星佢

faker今次應該有s3 對najin 90%實力左右
可惜唔係玩球女，如果唔係有得睇下個實力變成點

Why not both....

如果PLAYER本身分數有90既話
好既英/組合/戰術就會令到佢上到100分

你可以睇下craps隻galio

成個春季流流場
想走得遠一定要夠果斷然後春季開始磨合
我相信na係有talent biogod stixxay 呢d係好例子

RNG贏：屌你老母又揀Galio，抵輸啦
RNG輸：屌你老母又放Galio，抵輸啦

平時都會搵位入faker,今日真係做到100分,huni冇faker照住死多幾獲都唔掂

覺得隻李星條友真係好大問題

你可以睇下xixxhx隻galio+j4

其實呢條友我覺得仲衰過NB3
NB3都叫做真係娛樂性
之前佢同NB3果單野我真係覺得佢好撚偽君子FEEL

個人toxic唔適合打職業，自負但其實唔勁

如果impact真係退休
依家dig唔入，可以考慮買ssumday頂

重點係佢真係好樣衰 好樣衰

反正都唔會降班,老閪都試下新人啦

who ar

topdie退休咩
我諗唔會掛佢仲打得幾好

想clg買個好d ge jungle

李星問題大過咖哩

吓
NB3呢啲地底泥小丑都有人睇

睇佢玩下新奇英JG我覺得無咩所謂
只係比起NB3我更加唔鍾意QTPIE

最新消息 nb3 blk哂d 人twitter

qt呢種又肥又柒嘅乞衣都有人睇啦

發覺每一隊都好鐘意挑戰自己
game 5都係輸J4+galio
e.g C9 RNG

係
自己挑起人把火先仲話人地唔應佢，話自己都係講下笑
屌你老味自己過撚左人地條底線仲係度扮可憐
自從果下之後我就好撚憎佢
又成日係度串現役選手
大清雖然係鳩屎
但至少職業賽場上佢全方位屌打你
另外就係qtpie呢條撚樣整片搞大清又係好撚戇鳩
成日話咩friendly banter，擺明就有心玩野啦屌佢

第一場skt 腸陣抵輸 但第3 場galio 唔係比人捉到我覺得都反cup 第4場守到baron 都輸就知個體系on9到
we 呢隊廢野都係靠呢個體系呃返黎

獲獲都幾條友捉huni,faker唔可以黎幫拖?

你班撚樣同盲反faker果班有乜分別

其實用輸贏去解釋BP真係好ON9
係要講就係講教練點解令到選手果下會拎唔到/唔拎果D英

講到咁勁又唔pick 賴得就賴

WE呢個真係戰術大師
鬥士top j4 galio 手長AD janna

pick j4 galio都輸， 唔能夠證明個comp唔op
事實係易execute好多

想快d offseason睇下nba lcs會買到d乜人

RNG唔用得Galio??
RNG放Galio俾SKT用
禁不如Riot Ban咗Galio唔俾用la最公平

成個世界賽有邊個可以玩到Faker咁遊走上下仲要保埋中路不輸兵不輸線 5場我都只係睇到Faker好似超人登場咁又用大飛上轉頭又用Tp去下或中 忙撚到仆街

無話唔俾
但明知自己會俾人圍
眼都唔多隻
咁就唔關人事啦
呢幾場好幾次開始無耐俾人gank死果時,河草都係無眼既

我自己唔鐘意人玩膠
所以我咪憎qtpie囉
就係咁簡單
下下以假膠為名得罪人
屌柒佢又話我同你玩下咋真心膠
下下以為自己撚狗咁撚人
都唔撚知好嬲定好笑

faker係咪玩加里歐最勁果個？？

nb3有時d鳩屎jg都幾好笑 其他就算啦

有幾戰術大師呀
呢個陣係人都識出啦
爭在你班player識唔識用

Uzi呢個垃圾玩左成年都唔識玩剎雅已經無資格贏啦
第二局唔選剎雅個下對佢好失望

唔係佢就係XIYE
一個係世界賽第一個拎出黎
一個係用自己技巧打出黎既

但係其實已經pick飛機打galio都冇乜優勢 仲輸跑線

李星真係打少個 pick隻ivern唔好?

認同
Galio係op
但未op 到好似kalista嗰種非ban即選

乜撚假膠姐 都唔夠傳神
正確形容呢類人: 仆街

Xiye
Bdd都勁過佢啦

吓
人哋本身真FD底
做咩咁嬲

大師 下年rng有冇機會再大破下衝擊冠軍

nb3早就做柒左自己個名啦
不過人各有志
佢咁樣做有好多fans咁你又吹佢唔漲
正如我憎qtpie都唔阻佢有大量鬼佬吹奏佢咁解

都要MLXG識玩先得架

連燈柒閪：緊係連燈愛隊tsm中路選手bj唔識串最勁

其實咁講好ON9
一陣後期真係比小虎搵到機會秒到CAIT
或者比李星神play
到時你又會話神BP呢樣果樣
單純用勝負去講BP其實唔太好感覺上

話HUNI交足功課都ON9
分推意識唔夠成日比人捉
TP又慢撚到

咪係 仲要skt g5食左個kalista ban位

你地男神nb3岩岩先搞左鑊柒野

過左世界賽bj仲有fans咩

李星都唔係meta
pick番meta會唔會好D

喂你呢句好似小學生唔份氣咁
Rng又唔ban走佢 唔係唔用呀

邊個你地

無
因為唔會有人贏到泡菜
我會支持所有支持泡菜既隊,除左FW/AHQ

垃圾區買咩都垃圾架啦
連閃電狼都輸
執柒左佢啦

我男神係this

meta得3隻

酒桶,豬女,嘉文

其他都係跟番戰術同打法pick

NB3最叻咪咁smurf屈低elo扮小丑

不過qtpie仲乞人憎

咁係tsm垃圾姐
c9打得幾好阿

唔鍾意qtpie,覺得NB3仲好=我男神
你訓撚醒咩呀
我統粉我自豪

補充番句
兩隻比人ban左,嘉文比人搶左

所以mlxg其實冇乜英可以用

唔計大清，nb3果下都難頂啦
最撚戇鳩就係真係有人想佢重新打職業
都痴線，stream又有穩定收入，壓力又少咁多，重返職業賽場?mj咩屌

原來呢到都有qt fanboy

睇wc呢幾場，xiye都係硬加少少支援，但faker係5路咁超人現身

C9打得好？
唔係佢8強第一場on99 farm晒啲優勢一早3:0左WE喇
諗起就嬲

你好似faker咁遊走法都贏cs贏lv就真係勁

我記得4強開幕MLXD好似話SKT今年廢咗 話可以打爆

基本上唔可能
有lulu+galio保
faker仲要上曬身咁,你一埋身就嘲落去溶撚左
除非好似uzi咁自己衝上去自爆先有機會,但bang依家打得好撚龜
舊年拎住隻ez衝到全隊最前e上去q 果d play無曬

入八強2:3都唔夠好
唔撚通imt同freesm就叫好咩

話唔ban galio既 係咪以為faker只識玩一隻英，根本ban faker d 英係冇意思

好佩服過完小組賽仲支持tsm既fans,垃圾到咁都仲支持得落

c9本身牌面就係廢過we 打到3-2我覺得已經超額完成
如果你覺得c9 d人勁過we ge咁都冇咩好討論

Game 5 bang d cs其實係咪去晒faker度

C9打得好好啦

佢個態咁樣,會打得龜已經算好

zac

C9同兔仔
2隊

sneaky

C9,MSF,RNG呢幾隊我都覺得都算係咁
只係覺得佢地贏唔到好可惜姐

we下路都已經勁過c9
講真sneaky撚隻trist都過撚到mystic隻cait咪算係咁

faker 至撚型係一個前flash 乜技都唔洗出就換咗兩個

C9根本得中上勁過對面

我地daddy攞住5個頭先會識打

有冇人因為呢到啲柒頭而好撚憎tsm

本來都對tsm冇乜野

班煩膠贏個陣吹我都覺得冇問題，問題係輸個陣屌呢樣屌個樣點都搵啲野黎瀨係要講到輸唔關tsm自身事 出唔到線又唔認廢而係屌fw真係柒到唔敢追post

zac比人nerf到變柒頭啦,同李星iven果d同級

所以真係睇打法,咁mlxg鐘意前期打激同開戰我覺得pick李星係ok既

對NA真係好低要求
咁比起IMT 同TSM
C9超晒班啦

yes 成組唯一一隊比閃電狼偷到
柒撚到

最好笑話閃狗唔讓路

但係而家係完全主動開唔起 跟住間接taric都行行企企

lulu galio j4保排保到傻bo 同we打c9個陣冇乜分別 李星點入場? 或者本身諗住pick李星住下 不過反而下線比人first blood先

跟住上路果波又由gank變左保shen再比人反開

定係最初pick李星係配taric?

呢到邊有TSM fans
全部假膠

zac前期太撚垃圾

G2 G5 pick noc lee sin 送人上決賽

不過我唔明點解要搶慎先

搶庫奇+lulu唔係仲好 ?

舊年你未見過咩
同rng同分冇加賽打有啲鬼佬規則都冇睇就係度屌
仲柒啦

中路肯定OUTPLAY XIYE
但上路我覺得55波
佢地PICK既英根本好睇團隊
團隊想打爆上路,所以幫impact果D英
而WE係想957偏打團,所以拎D抗壓英
咁咪造成impact勁好多
但GAME1反而係WE劣緊5K果陣開戰仲要贏

全部都想睇佢輸

我大清首席fans

根本輸sneaky
呢個冇得傾
jensen柒極都係果下ekko咩都冇開
其餘時間佢交足功課啦

係w傷害nerf姐 後期都唔係靠札克打傷 反正佢李星前期都唔gank 又有慎保博下神跳好過啦

係海燈姐
利申NA只睇CLG/EFX
睇我大佛皇同埋CLG下路

邊有 一向實是求是 應屌則屌

佢庫奇+慎一齊pick明顯係想玩庫奇帶住慎沖入場果個套路啦

不過個效果真係有d差,我寧願佢pick樹人一齊入去磨
或者iven保uzi算

nalcs我得閒咪睇
佢兩個stream都睇唔晒
c9果啲咪一定追
有時想睇下位隊伍對決咪睇下
不知幾自由

佢係臨尾果場冇喇喇放galio呀屌

風哥辭職啦

na team不嬲有驚喜，不意外

唔記得個bp次序
但樹人應該唔多gnar打喎

邊似垃圾支那隊咁
一睇就知會輸 冇驚喜

NA都係有時早上7點幾8點幾出門果先睇LIVE
基本上比賽今年剩係睇NA呢2隊同埋RNG
睇埋聽日WE3:0比人炒之後應該都唔使睇決賽
決賽我支持SSG既,但無咩動力睇咁解

得閒自己去聽下睇下人地背後諗法係點
事後屌bp冇問題
至少了解左先啦

最後一場真係
不過毒撚同龍獸都打得出效果已經好好,賽前睇id仲諗住會3:1 3:0

好撚口賤架你

C9最大問題亦係唯一問題同貝克一樣
佢地都唔可以令到佢地選手熟習佢地既uncomfortable pick
呢樣我覺得係佢最大既責任

i mean jg樹人,不過好似係summer regular既野黎

不過搶lulu+慎,之後pick番d有得帶慎入場既英唔係仲好咩
例如以前好流行既ahri/lb,甚至拎番noc都仲得

就算faker pool再大 都冇第二隻中路英好似galio咁樣周圍保排啦
土妹又坦唔起

而家係galio一肥起 uzi就r佢j

FireFox_風哥
2分鐘前 来自 iPhone SE

感謝在lpl兩年半所有粉絲跟觀眾的不吝指責與支持，即日起卸下RNG主教練一職，謝謝。

I’m announcing my resignation as RNG coach, effective immediately. I’d like
to express my heartfelt thanks to the audiences and fans in the LPL who have
supported and taught me so much in the past two years.

我係呢到COPY出黎的

講事實
一早講咗SKT贏硬 我係hater都要面對現實
但仲有傻鳩覺得RNG會贏就真係好撚好笑

Rng教練即日辭職
岩岩打完無耐
急成咁 似係比老闆屌得好金

每個人都有諗法添,但係咪佢有佢套諗法所以就唔可以屌 ?
由MSI到SS,國內賽,WE galio幾勁已經表演過 你臨尾果場唔ban galio放曬j4 galio janna就勢係假喇 kkoma都講過,任何諗法都係錯,直至你嬴咗場比場
我依家都有個諗法:我想打爆faker,係咪我咁諗就一定做得到 ? 依家係overrate咗自己果TEAM打得爆j4+galio喎

RNG FANS表示預左會輸

其實mystic 都有幫sneaky 澄清吓
sneaky 大戰走位真係差少少

clg 冇左賓仔先知佢ge好

其實賓仔係CLG果陣又咪係派哂膠
我懷疑佢地內部其實有問題

25jai
聽日就比我安必信清算

bang: 貌似大家都想知道我們的時代什麽時候會終結，但除非英雄聯盟不在了，否則我們都將是世界第一的隊伍。

講緊有時唔係教練決定晒所有pick喎

搞錯呀 風哥唔差wo

其實skt 好似冇左以前制霸咁既氣勢

今年alskskie好似冇曬火咁

贏=吹奏
如果輸比SSG佢一定比人插到仆街

仲好記得以前佢邊打邊用筆記本

我想睇返mic check係mlxg決定lee定教練啦

如果係mlxg自己pick就

其實當你諗起你打到曉飛果陣都唔會贏到泡菜
你仲會有咩火係到

我覺得rng可以再打得好d
但我覺uzi已經證明左自己，極限就係極限，有條線你係永遠無法超越。
中國大陸我只服uzi (技術)，同廠長(戇鳩

3個鐘 唔洗睇
有無簡介下？

壓力好大架呢個種族戰爭
一開微博就句句屌你老母

未打之前就風之bp
打完之後就人人喊打
所以有人話唔鐘意強國就係咁解

好撚矛盾，唔想大陸贏但又好想skt輸

佢今年帶到2:3 skt 4強
lpl 大把隊爭住要

個opening 其實係faker講

支持ssg咪得

呢個係賽前video黎
好型

兩個一齊突破自己

一個唔再係二奶(不入決賽)
一個唔再係八強止步(小組賽止步)

小虎,UZI,MING呢3個都證明左自己
MLXD係GAME5之前我都覺得佢好好,但GAME5真係無眼睇
上路由頭到尾,由佢上年入RNG果下我已經覺得係個洞,而家都仲係咁

唔識撐ssg？

冇得咁講ge 今年msf都叫震驚左世界
叫比左d希望西方隊

唔係faker咁樣舉重
真係提早搵龍珠

一定比人3:0

但把聲好soft好溫柔
我以為係bang添

李星呢個pick

所以點都會繼續支持
一個挑戰者不斷挑戰最後勝利既故事對我黎講仲有趣過不斷努力制霸既故事

話mlxg最後一盤唔揀李星 應該揀咩
佢都係最後一博 諗住放個大招出黎 點知唔得
贏就英雄
輸就狗熊

唔知你地點睇啦
我覺得uzi絕對係頂級adc

呢到D人就係用結果論去睇BP
無論係呢場,定係C9 VS WE果場

前兩年MSI FNC都震驚世界
不過WC都係俾人30

我都覺
輸成咁都大把人吹奏真係得佢一個

唔通點
個隊名都叫never give up
下年繼續努力lo

無頭3都頭2
BANG我覺得佢完全輸左比UZI
但係上路同埋G5既MLXG真係

呢個人太硬頸
有時bp完全唔係轉下彎
講真 如果佢ban下加里歐或者搶
輸左 壓力係隊員身上
你唔ban 輸左壓力係你身上
唔係話馬後炮
大陸論壇一直都吹到加里歐係lpl護區神獸
但佢唔ban唔搶放比faker
班大陸狗輸左自然怨氣大
呢個人真係太倔強

我真心覺得B/P無咩問題
Faker係勁，但galio又唔係不可戰勝
Uzi最尾仲有炮娘用
而嗰陣無咩jg揀
俾MLXG用佢main角好正常

其實FNC世界賽都係

果陣世界賽上面都有唔少新奇既pick(其實只係huni pick 非meta上路)

但係今年係好明顯真係睇到the gap is closing
就算係rng今日輸比skt都係4場close game
屌你當年決賽入去3-0果d先叫絕望

bang係佢面前真係

都話唔洗咁遠講到去比賽
打rank你有時都會同啲路人夾到個完美陣容出黎
但總會有方法令你呢個陣唔work
唔通你事後都會話屌個bp唔好咩

用結果論去睇BP根本就係ON9

呢句同group stage果句都係faker講
咩要贏過很多我個我這樣的人，呢句

點都要搵個人咩鑊架啦

如果用untara 九成出左局

S5 SKT完全冇人覺得佢地拎唔到冠軍

只係在乎佢地拎唔拎到0敗戰績
果陣成個LOL POST 既人都係話SKT只要一日未爆主堡都覺得佢地會嬴

呢個垃圾剎雅都練唔好
返屋企啦 作為一個職業選手
點會廢到成年都練唔好一隻英

letme 的確係缺口黎
vs FNC Game 3 pick左 j4 galio 都可以揀cho gath

第4場佢自己自爆,唔係邊洗打到game5
勁就肯定勁過今年既bang

一陣huni haters又出嚟屌柒你

好想知個韓文原文係點

rng都贏唔到skt,we ssg個d都係晒鳩氣

可能串好多，真係要韓文jj出黎解話

eu入面最唔鍾意fnc 感覺佢地冇左xpeke之後唔識用腦咁
成日贏4~5k係度鳩拖鳩camp
同埋我好唔鍾意rekkles

把聲係bang黎

利申: 睇SKT個YouTube 送飯

贏左第3場 果時都預左輸根本無得贏
上路個ban pick 真係輸太多就算huni 先pick 納兒 or 其他推線型就算letme counter 位都必輸又比人ban 無腦曹格

untara只係一隻弱化版既duke黎

SSG不如幾勁
RNG

ok

如果skt今年攞冠軍
下年skt
Smeb
Score
Faker
Bang
Wolf
Just ff 勿屌

true
其實rng算係咁
全華班殺到4強 同skt64

點會要score

算鳩數啦smeb=垃圾

Uzi係勁 但老鼠個場
贏又係贏佢 輸都係因為佢
太自信結果連死2波
直接gg

MLXD心態不嬲唔好架啦,順風龍逆風蟲
最唔應該輸係game4 uzi同letme

冇串好多 韓文意思同英文譯文一樣意思

對住班支那FANS 唔辭職都無癮啦

Skt唔洗ban剎雅個下
Rng bp已經好大劣勢
Uzi真係令我好失望

不如你講下邊個上路可以穩贏佢

講真 放 galio 係冇問題
都贏過兩場 知道點樣應對
b/p方面 skt的確佔優 知道uzi唔識玩剎雅 由第二局開始場場都針對住呢個點

之前小組賽都話世界賽完會走架啦，不過估唔到賽後直接宣布

D犒係riot寫嫁喎
之前crown講過

乜野KT成日輸既原因係carry點太多所以資源分配得唔好

根本廢話黎,廢就廢啦

score... 佢應該精神長存kt
同埋感覺kt唔會放人啦
拎khan ge機會高d

李星呢隻英確實係咁

抵讚，夠謙虛

我都覺得似係bang

拿咁啦
要khan

認真咩

唔包保佢會唔會俾SKT變成垃圾

mlxd係漏洞已經係公開秘密黎
想當初佢隻olaf漏打一隻怪冇升到3lv
俾仲係柒碌ge blank攞左fb

睇大陸個rng吧
啲廣告好鬼奇怪
先有呢個唔知點解會出現喺lol吧嘅廣告，開頭我以為係post嚟，望真啲係sell生化儀器？！

跟住有呢個game廣告，game廣告都合理，但係佢張圖係影住個地鐵站有佢廣告幾兩碌柱？！

Score
同小狗有得fight既男人
我指 亞軍 靈氣方面

bang都唔想打啦

Haters最鍾意鳩屌

食屎啦nd5 宜家又爆多單野又steal role又恐嚇自己YouTube editor
食weeb meme食左一年
上pbe洗新手 most broken build 3k ap果D叫有娛樂性

有冇睇xo醬拌lol
佢成日比人恥笑

重睇緊game4,5

唔好咁啦
S4 異地雞 全華班8強 第一隊引韓援皇族 亞軍
S7 異地雞 兩個韓援16郎 全華班皇族 4強

我覺得bang同wolf應該退休
今年無論輸贏都比班泡菜仔屌到癲

smeb khan huni三條友其實都差唔多類型/水平

我係kkoma寧願繼續養huni等佢成材

nb3啲鳩屎我冇理好耐啦
上次我個fd玩佢果隻全破甲人馬俾我屌撚到佢反艇

我都係

感覺再拿冠軍既話
大把人想去skt實現願望
你睇下huni同peanut鳩下鳩下都咁

講真風哥 唔係季後賽輸edg 應該都唔會走
所有比賽亞軍都係垃圾，唔係我狗唔洗比人抽到咁

再講score根本kt親生仔 應該俾幾多金都挖唔走的了

skt可否不要老
從s3睇到依家 原來已經4年

dllm百度關我撚事咩 咁在意你咪同班支那討論

原來huni都同佢地差唔多水平

一見到花生開懷歡笑果下，好凳佢開心

skt接收prilla就好笑

唔係在意，覺得搞笑啫

Bang wolf應該唔退啦

好想睇挑戰者不斷挑戰直至成功既故事
比起努力不斷制霸既故事吸引好多

Smeb: 我去KT係為左打贏SKT
Peanut: 我去SKt係為左拎冠軍

暫時peanut領先

咁既話上路soaz jg TSM果隻svenxxxxx都場場照嬴

咁其他隊會好難過
不過韓國專出天才選手
s4 wc俾人挖晒啲人都仲有大把人玩
都知咩事啦

bang好大機會走

wolf我覺得50 50,佢自己本人好似冇講過想退出/類似bang咁講自己冇熱情既野

但我覺得huni同花生仔如果唔去lpl 搵錢既應該都係留番係skt

我覺得BANG為左證自己贏到悶所以無動機
應該出去試下自己既實力

唔會囉，邊管得住嚟兩個人，SKT淨係中意要人跟佢果套，prilla中意自己話事

諗起出場介紹嗰陣個頹樣
到game 5贏左笑返

Faker第一時間退休
唔係擰到條頸斷

條友何不食肉糜個Tone真係好嬲打

好大壓力架，你知班大帝架啦
呀faker又話要駐中，呀bang又唔知訓醒未
呀huni又爆炸。點搞呀！我係花生都jump了

係

smeb回塘,khan你以為佢真係好撚勁? 佢只係一個有人幫手住對面既huni黎ja

咁下年bang退休skt都真係幾頭痕

所以我先覺得FAKER唔係叫小花
而係佢叫
佢係似果種我擺明靠隊友CARRY但我覺得贏到悶果種仆街既人

啱
利申：今季kt fans 愛隊入唔到唯有食花生

你估skt真係保良局咩，嚟兩條垃圾同佢添左幾多麻辣

事實huni就係低2班

我覺得搵番邊個ad黎都會頭痕

始終夾左4年既下路突然間要重組,點都需要唔少時間磨合先有番以前既實力

我係skt既就留huni同花生唔好煩,下路培養一對新組合

我無乜留意佢
faker我就會睇，佢個人真係幾謙，有時又傻下傻下咁。

BANG證明左入SKT可以瞓住贏

一冇左啲CARRY TOP LANER佢就即刻打回原形

上年duke不過不失都要比人換
今年huni感覺都要比人清

同本身bluedragon 冠軍SKIN嗰隊一樣咁硬頸

不過佢之前又真係打得衰
頭先訪問佢話佢呢兩個game打返晒佢由summer到宜家既自信返黎
好感動
Rox peanut

唔係俾人挖角先走咩
講真冠軍已袋
都係錢途緊要啲

慢慢盲反啦,事實就係huni入決賽準備捧盃而另外兩個高兩班既就番韓國食泡菜

反觀...

Duke 真心唔差
分推 對線穩

如果真係ge話ssg多得rng唔少

有冇人覺得RNG(eg. Uzi)打8強既心態比SKT輕挑

比人買走姐

有自信好事黎，希望決賽見到佢rox既表現

我都覺

學karsa zac跳出場外囉

反觀steak

唔通要下下死老豆咁款咩

挖兩隊samsung啫 skt kt都係兩隊合埋一隊

duke應該係全世界最撚龜既上路黎

記得佢上年比smeb用jc壓佢poppy幾十隻兵但都忍得住零死，然後慢慢分推再係巴龍戰收三個頭就硬過碌撚

應該一早辭啦佢
垃圾牛排

唔respect faker玩坦英係有d問題
無諗過skt可以極限反cup又係有問題
已經前車可鑑

SKT好似剩係踢過piglet poohmandu同horo

上路德川家康

反觀反骨仔姬星

唔送頭，要tp有tp，要坦有坦，仲有咩要求
唔通要坦食曬D頭先叫唔回塘？

你唔覺lol 呢隻game 大家水平接近到你穩係win 唔到game
一定要make play, 所以點解係帶huni 唔係unlala

反正都要扔錢
唔知RG/FW呢D隊會唔會扔錢買佢返黎呢

某程度上阿布都算吸引左大量火力

又串我lms第一打野

佢係奪冠去LPL搵錢咋

輸完就走其實士氣好大打擊

明顯就係你盲反其他2個 盲撐huni
我不嬲都屌人亂屌huni廢 不過佢的確就唔係tier 1
入決賽/捧杯=最勁？ 望下duke啦

上年下路冇咁飄忽上路咪可以慢農囉

你望smeb今年summer玩堆鬥士就知咩事啦,咁都唔叫回塘

唔算回塘既,只係太多過份自信位

其實睇你想要1個6面都係4/5既式仔
定係平均3~4,但有機會6咁

最重要都係李星上路死同下路基佬死果下
成個節奏無左,中路又要係galio要gank有難度
頭10分鐘乜都做唔到已經注定last 呢場李星係負資產

我就覺得真係要留ge點都留得住
bang都年年有人挖

開頭果下FB遮晒名我以為係銀牌場

真係唔知幾時開始bang/wolf 點下路線越黎越差

咁khan同smeb又係tier 1? smeb冇出場咁耐就唔講

khan睇佢八強賽就知已經唔係啦

BANG:贏到悶無動機
BTW WOLF應該都係跟唔太到META
奶媽型SUP好似唔太岩佢

屌如果letme 打果個unlala 個兵線唔比人撚到咁，
d第4 同第5場唔會比人係baron 區撚到咁😫

吓 世界賽除咗SSG
有咩隊贏過Khan

咁你講下咩事囉，除左卡密兒真係玩極都玩唔起有邊場係因為佢輸game

輸既GAME你問下DEFT師兄做過乜

wolf完場仲識比個like呀花生仔

輸比SSG就係廢
SSG假假地都上年亞軍原班人馬

Faker謙? 係咪平行時空

Mlxg 真係好慘

安掌門：不演了，LZ下去！

輸就係廢架啦
無論係MSF,RNG,C9,定係KT
無人會記得輸既人

自己睇番LZ VS SKT GAME 3

當huni好似khan咁樣成日一堆人幫佢果陣咪一樣可以屌打番khan

話khan 係有人幫既huni有錯?

???佢好謙喎

但係kt death真係廢

明明打EDG 10K果場wolf都幾好,今日就變咗咁

不如問下有咩人勁過smeb同khan
除咗cuvee係同佢地同級/間中仲打得好少少
我諗唔到了

Faker唔串得 一串佢你就仆街 stream成日都係咁

次次受訪都寸到仆街

你就平行時空，係韓國邊有選手夠膽串柒柒

真心除左FAKER之外成隊SKT都要搞搞佢
當然啦拎左WC既話唔搞都無人理佢
但下下咁危就唔太好LO
利申SKT HATER

今場SKT=faker and friends

10K elo rakan charm pogchamp

Faker朋友隊又入決賽

一睇bang就知想掦名立萬，點知下下比faker騎住上唔到位，但係知道自己出其他隊就一定冇可能拎冠軍
每次見佢個樣黑到仆街就好想笑

點解skt唔幫huni呀，咪就係因為幫左都冇撚用囉

呢啲訪問大家都係想聽下trash talk

post20分鐘之後先廢

聽鳩叫佬鳩叫完真係特別燃

有無人覺得李星依隻英真係好廢
招Q好易比風女星朵拉彈走
入唔到場就on99咁食招
出攻裝又易比人秒 出坦又會r j
後期根本0作用
有無人有同感

冇人話勁過

我只係話係同一水平

永遠幫慢半步

你廢

識玩既會有後期?

咁事實打msf佢真係乜都無學到，我又唔覺得串wor
poe條廢jer有乜可以比faker學？

果D唔係riot寫曬犒咩

算鳩數啦

你夠話MLXD隻李星無問題啦

佢家陣咁樣hea打 想拉faker落馬
唔成功不凸止仲俾人carry埋

唔想同你哂口水,你自己睇番game 3

幫左有冇用果場已經講左個答案係咩

贏就無問題
輸左就有問題

聽講有人話smeb垃圾先
想知有咩上路唔係垃圾

所以咪trash talk 美國佬

faker又證明自己

學出疊書

無人會在乎入唔到8強既隊
更何況連世界賽都無得打既隊

promo就係 訪問唔係

仲要有時英文翻譯已經收儉咗好多

決賽KT VS TSM

學show狗牌

睇返 最強聯盟 精華

班大陸主播好撚閪,贏就打撚哂飛,SKT贏就話人地卑鄙

答啦
答唔到就扯開話題

幫huni冇用?

例如？我見到既多數係英文翻譯唔夠韓文謙

實卑鄙啦，你老母faker 5場用同一隻英
唔尊重我地大中國

強國唔走唔得
啲觀眾質素咁低

學玩波女出魔器

全部都垃圾

個撚個都係淨係識玩鬥士既上路

玩番坦meta咪現哂形

但我重申我係話smeb=khan=huni

想睇佢如果去NA果邊做教練會點

RNG=Royal Never ban Galio

上百度D真係咁屌FAKER 用OP角

5場你都唔ban係RNG問題

唔ban又唔搶,又要怪人用

都係marin好

然後嚟個bo5最後？
嚟場仲要係針住cuzz嚟打先係咁
你中意吹奏huni咪吹囉 為左抬高自己鳩踩其他人唔會顯得你幾高尚

淨係識玩鬥士
原來你根本冇睇今年比賽
傻鳩

真係有呢d人.....
我無睇大陸
但咁樣講真係好撚低智

同WE果場一樣
點解你明知人地勁你都要用
點解你唔撚PICK
呢場為止佢地打GALIO有50%勝率
單純用結果論去睇BP

其實我覺得放galio冇問題喎，放嘉文先係

係駕駛員問題
你俾閪用咖哩一定變即食咖哩

唔夠人講就話人傻鳩?

佢地係應該有方法打galio
但j4就應該要搶/ban

連smeb淨係識玩鬥士都講得出 自曝其短

只可以對是但一隻
對兩隻多多都唔夠死

但佢啲隊友學呢 又blitzcrank 又fervor leona

個bo5最後點關huni同khan係咪差唔多水平咩事?

我只係想講khan好似宇宙第一上路咁勁係因為lz既人肯投放資源落佢到
而huni就冇

我cap呢張圖只係想講番如果huni有人投資落佢到,佢一樣可以打到khan打到既野

呢隻係5v5遊戲黎,huh?

唔ban唔出奇，學你話呢個bo入面始終係有贏過
個重心放係第二到其實一d都唔出奇
不過我唔識幫佢pick

咁你真係丫嘛

其實我搵唔到faker話學唔到野既訪問，係咪有人鳩作出嚟

Huni 果六邊係 1 2 6 6 6 5

佢係大部份英都做到

但佢呢個世界賽都打唔出身價
表現差到

Khan可能算係嘅
Spring huni玩坦表現幾好 拎咗LCK top lane best kda 之後playoff拎埋冠軍
如果Smeb今年都叫淨係識玩鬥士
就證明你根本就係個冇睇過比賽就盲反嘅傻鳩

大陸評述連恭喜skt連續入決賽都講唔出
主場被反cap爽死佢地

其中一個唔鍾意SKT原因就係咁
睇到BANG個鳩屎樣真係

如果你同成五五開 係世界賽 見到係啦

講左兩次恭喜Skt la

RNG 加油哦!!!!
RNG要頂住哦!!!!!!!!!!!!!!

當skt win
其實............ blablabla

其中一個講到連續之後講唔出
要第個補

Faker朋友隊

條友話MLXG除咗Lee Sin無英可以pick就知佢係傻鳩

每個賽區既CASTER都會對自己賽區既人打飛機架啦

藍方唔ban galio 我接受到始終可以放更多op 英搶，
但紅放galio 真係痴線 你放galio 但又拎唔到op 英姦夫淫婦又唔識用 lulu 又唔撚用 , 用soraka 痴撚線

大陸野係咁啦

你有時肯連登睇post有d廣告都係咁

RNG vs FNC Game 3
RNG pick J4 Galio 輸俾FNC 有陰影?

雖然今季比賽比起前幾年刺激
但係今年cancer英都唔小
galio cho gath,trist,kalista
算唔算仲唔平衡過前幾年

咁你會揀咩 zac

曹格唔算啦開始
俾扑頭仔追住扑
咖哩歐就真心癌症末期

曹格會被troll king hard counter
都未到真係cancer

大陸個caster 好撚垃圾
偏頗都算 女主播把聲特別吵耳
又尖又大聲又鳩叫

都係要睇成隊表現
有隊拎J4+Galio都打輸

今場仲要睇埋faker玩
好撚cancer

上年mlxg隻李星已經夠7
比duke定bang 殘血outplay
今年再7多次

咖哩歐俾人nerf左4次
4次反而勁左

其實佢對SKT都有2個play型既
但佢最尾都係輸左無計

ban成咁pick邊隻都差唔多
off meta無配合既始終係差一線
理論上更係pick隻撚手既
不過rox peanut啪啪啪啫

果場仲要隻AD 19殺

W減傷自帶cc
Q高ap係數
E走佬開打
R支援
本身坦到pk

睇到咖哩歐比人remade就毀滅世界
好期待佢肯郁手搞udyr,熊熊同埋irelia

reapered POV:
why not pick galio
1. contractz 唔識同galio夾
2. scrim/practice 用galio勝率好低(jensen)
3. reapered 問有冇人願意玩galio 冇人答
4. reapered覺得galio top 保唔到人, top galio團戰又辣殺

why not ban galio
1. xayah ban
xayah+janna/rakan = bot fuked
we pick xayah>C9一定要搶rakan>WE janna>fuked
we pick rakan>sneaky唔識玩xayah(講明)>we cait>bot fuked
(reapered好驚WE出cait 話scrim完全唔夠打 所以完全冇辦法練到對
caitlyn/we夾硬打前期嘅戰略)

2. rumble+jayce = scrim fuked 好多次 是但一隻一定要ban
3. kalista固定ban
4. reapered覺得sneaky玩cait/kog/varus/twitch都一定會輸we
xayah/cait+janna/ rakan

簡單啲講
佢解釋放galio原因都係因為佢班友仔乜都唔識玩
如果佢講到C9班友真係對抗力咁低嘅話咁佢真係好難BP
雖然GAME4都證明C9真係好可以好低

係faker個個級別既farm先顯得隻野cancer
平時咁走法點都輸d cs

佢咁走27分鐘327 cs
屌哪星

有陣時真係睇勁既人玩先感受到果種痴線

我都係堅持教練問題唔在BP
而係個問題係容許佢D隊員可以乜鳩都唔識唔想玩
強如FAKER都要玩5場咖哩啦

不能同意更多

人地英雄海
你就英雄池

點玩

3個西門 個pool淺到
galio mid 可以飛上飛下有用好多
打top就只有飛中

呢句真
我諗就算faker想玩其他英，但出於團隊配合佢都會揀galio

加埋ardent cancer
lol balance team究極垃圾
有icefrog半成功力都唔會咁柒

記得當年faker日揀夜揀lulu karma 4保1
其他中路根本玩唔掂lulu

faker我覺得最誇張係呢個ad meta反而係佢carry

當然佢牛肉麵之後真係有d虧

LOOK AT THE CLEANSE, LOOK AT THE MOVES!!!

而家DOTA GAME最平衡係邊隻
DOTA?
其實呢D GAME好難平衡,但唔好每季都整D CANCER出黎啦

kkoma 呢招都幾恨
skt 個個都扶不起的阿斗
要faker玩tanky mid 令其他人要操作dps

佢連lulu都可以單殺人
唔知做乜春

PAWN隻自信LB

認真一問
Game5係唔係世界賽第一場由花生carry既賽事
真心想佢拎次冠軍之後去其他隊打番自己既風格

有faker senpai我諗佢唔會走

faker隻自信LB 都比pawn打7

royal needs to give up

應該係

其實真係meta問題
Peanut喺MSI場場carry
反而faker只係行行企企
嗰陣又唔見啲人話SKT唔岩佢

吸經拎Champ之後拍下廣告開下直播幾好呀
點解要走
KKOMA比唔比佢留又成另1個問題

如果拎冠軍應該用
今年完全冇哂佢自己既風格

我由msi開始已經唔想佢係SKT

meta問題
睇下mlxg隻隱形李星就知

又係去大陸搵定錢退休囉

平日好少睇比賽
但huni唔係成日比人話佢唔夠穩？

唔知安掌門斬唔斬到花生嚟隻舊rox餘孽

有25jai buff
我覺得ssg絕對係一隊強隊

一心支持安掌門
但CROWN唔知會唔會又變成CLOWN

dota balancing 由始至終都係同一個風格玩鬥獸棋
BP針對人多過針對meta
你ban tier 1 近戰carry但唔pick啲counter近戰carry嘅hero
人哋拎tier 2 alchemist一樣打爆你

lol個balance team成日轉風格
一時又玩吓刺客時代 一時又玩返大坦
ardent cancer又變大ad+盾 meta
咁樣吓吓大轉meta係玩鳩自己 同時代某啲champ永遠喺谷底
因為你每次轉meta就製造一堆谷底英 你又唔會buff得切
一係就buff到過咗火又要嘥時間nerf返
obama同nidalee瞬間變垃圾真係最佳證明

唔ban galio算唔拎lulu .明明可以再好d , 但風之ban pick

越諗越

理想=taric大lee lee入後排踢bang
現實=lee sin後期影都唔見就比人捉死左

個上路捉真做係好關鍵

擔心尺帝腦沖好過 有最強sup corejj 都打到咁

有lulu 唔係擊飛就變羊 唔入去

第4局 拎luu 唔係soraka 應該有得打

In faker we trust

中國而加實好驚鳥巢變lck比賽

唔會驚,因為係100%既事
而家係得黃牛先會驚

想對韓國人用insec mlxg係唔係傻撚左

垃圾支那只撐rng
決賽skt 3-0 100%

SKT大把fan屎啦 驚條毛
仲有吳亦凡(好似係)

SKT強唔係無原因
有邊隻英佢地係拎唔到出黎
強如小狗唔識xayah
C9用唔到galio
KT deft 得嗰幾隻勁
今年Bang係廢左啲但無一隻AD佢唔識用
Wolf隻隻sup都ok (gg人就....)
Peanut MSI連Ivern都要玩
更加唔洗提faker

做fans見到自己嗰隊呢隻英拎唔到嗰隻英唔識用
真係心都碎

I love SKT

marin係唔洗人幫 仲識主動tp幫人
impact係識幫團隊但要人幫
duke同untara就剩係抗壓 都係唔洗人幫
但就係得huni係要做溫室小花要人幫
團隊就唔見得佢幫到幾多
最叻就係最尾隊友拎到優勢走出黎開一波靚團刷存在感

成個post都係金銀銅 乜都屌一餐 現實觀念廢過狗

Game5個壓力咁大 預左有失誤

淨係駁deft果句，佢係團戰派膠唔係英雄池細
LCK邊容許有英雄池細既選手存在

而家最可怕既係唔知skt出左幾多成功力....

佢同我邊有得比

但今年你係非洲隊都鳩鳩地WO清

Deft識jayce ad,其他選手邊識

Faker 1 保 4

資格賽斬左kuro,smeb,世界賽8強斬pray gorilla

game4 bp靚到仆街
但合約走去害全家

老啦 你見今年都冇乜靚play就知

Sad

雖然你鳩鳩下但希望你唔好退役住啦

岩既
喺我印象中deft無左kalista就無左5成功力咁
搞到我以爲佢英雄池細誤會左佢

唔認老都唔得
由S2開始睇既選手有幾多個仲打緊
自己下年GRAD埋唔得閒睇比賽再望唔知仲有無熟悉既面孔呢

我懷疑已經無留力了
The gap really is closing

我發覺鳩屎AD都有1隻共同既MAIN角
果隻就係SIVIR
REKKLES同埋DEFT

aphromoo都幾長青樹

返屋企睇返，幾好睇，但最好睇都係啲觀眾同講波佬 一時高潮一時死狗咁

仲有DL TIM

clearlove打到你個仔grad都仲打緊

我假膠，句野好hit
其實的確已經出左100%力，我覺得

果陣clearlove會出到第幾代

由clearlove個仔出嚟幫老豆圓夢

呢個唔係佢個版本 你想佢點
春季賽msi係佢版本佢咪交足功課囉
攻撃型jg勁個排 佢咪一樣勁carry
唔見得佢係rox carry得過skt
以前係rox佢玩掘地佬個啲咪一樣行街
係smeb勁 所以佢可以狂駐上 養肥完會戰佢唔洗點打就嬴
huni廢 係lck佢幫上比人雙殺

doublelift S1打到家陣

點比人打柒呀 個場得faker有頭
pawn只係穩住線咋 拎counter英仲輸緊cs

clearlove柒 jr.

究竟DL會退先定閪呢

當主持人問到 Faker 覺得誰是隊上最帥的人時，他表示，他覺得還是 Kkoma 教練最帥，之前教練可能有點壓力、變得比較憔悴，今天又變年輕了、他覺得教練還是很帥。

仲分析到咁仔細

其實佢唔BAN石像鬼都唔係問題

你咪PICK左佢囉 炮妹係咪咁大吸引力

SKT用都輸左2場

等我成場就等faker用波女屌打RNG

扣馬之前望落真係好憔悴 入唔到決賽佢真係會爆炸

因為han sama 打出trist 身價

但skt依然企係最高點 咁先證明佢勁
好多隊受唔住版本轉 成隊變垃圾
之後又好多fanboy覺得可惜 明明之前個隊點勁點勁
lol咁撚多英 成日轉下版本等你唔會次次玩死個堆英
你真係勁既 即使個版本轉黎轉去你依然會嬴
而唔係靠努力型死練個隻英一路唔轉版想由s1玩到s7?

why not both

UZI咁鬼勁 就算玩老鼠/狗都好啦

搶左石像鬼真係唔同世界

花生要幫手足報仇

好多人都問做咩Faker 5場Galio?

其實睇返Rng嘅打法都好明顯係主力養uzi，等ad 1打5去贏呢個比賽。咁睇返skt上個星期表現，bang係麻麻地，huni 分推backdoor carry，當然唔少得faker球女 雷茲救世界。咁明顯弱點就係下路，Rng就想all in 用uzi打穿bang。

所以會見到ban左huni上路jayce，但faker英雄池太大根本ban唔哂。就讓出galio等skt搶，雖然galio支援力高又坦，但好明顯輸出一定係比其他類型嘅carry 少。加上判斷到bang狀態麻麻，只要打穿下路，再肥嘅galio都comeback唔到。

之於去到第五場點解再放？

第一，前面有兩場同樣面對Galio都贏到，自然有信心打得贏。
第二，見到最後ban哂T1 ad，可以見到rng將所有野all in uzi到，就算比你cait後期再肥都只係二線ad，有信心打得贏。
第三，除左SKT，其實都冇咩邊隊係2:2壓力下，拎到一個全新打法出黎，只會揀一個自己最有信心嘅陣去打。

點都好 支持安必信

唔係話轉唔轉版問題
而係唔好每版都整幾隻呢D cancer出黎
S4既樹人牛牛
S5既魔鬥船長
今年既galio kalista
好似DOTA咁,即使你PICK左TIER1既英,但你仲會有方法去打佢

因為風哥信錯連登仔
連登仔話炮娘咁撚勁有乜可能唔係非ban即選

佢無判斷skt bo5 有好大機會反cup

算啦根本個ban pick on9 到暈
放3場lulu 加 galio 真係好撚on9
練隻垃圾soraka 撚fnc 呢d 廢隊就以為有用痴撚線ban pick

UZI唔識玩條8婆都係重點 搞到要搶炮妹 如果搶左石像鬼 SKT都未必應對到

除左kalista之外，我覺得今個版已經好左好多
你就第一個小組賽週睇 b/p英都好大出入
甚至galio今日都你贏3輸2
咪即係你口中嘅pick tier1=/= win

其實問題都唔係galio
faker 4場galio 2W2L 就知唔係一面倒輸
放j4 先係敗筆
mlxg識玩j4 仲要係咁show 操作
WE已經表現左j4+galio 幾勁 你仲放俾對家pick 分明讓賽

我覺得GAY佬影響力同LULU都有得比既

soraka得回血差緊D

最尾個場uzi pick tris
之後ban kog twitch
AD策略上黎講算係最好

BAN唔晒 佢要幫UZI搶炮妹 真係輸個POOL唔夠大

加里歐一定唔算
xiye同小虎個隻加里歐係打營運配合
faker個隻真係carry 乜都做齊
連登仔之前夠話炮娘太無敵
rng拎炮娘咪放加里歐比skt囉
其實問題係jg最穩得3隻 豬女=j4>酒桶>>>>其他
呢5場好明顯其中一隊拎左呢3隻其中一隻 另一隊拎其他就唔夠打

gay老 防一波係勁但對線咁撚廢
如果 bang 無lulu 小狗有lulu 早就爆左線啦

其實唔使理bang 呢條強散
今年消極到唔想打咁制

佢game 1 game 3 拎trist都係打唔起
諗計夾爆faker好過啦

到底我呢一世人仲有無希望見到舊英會比人打去打比賽
UDYR,熊熊,kayle果堆英仲有無機會見到佢地
明明kha出黎之前D英都唔會太多突進技
然後由果隻一隻差唔多隻隻都有,仲要越黎越誇
搞到D舊英無人用

講真第3場都係小虎超水準發揮 先贏
根本以今日個垃圾ban pick 應該輸3-1

支那而家係咪靜唒

一定會有人用奇怪meta 去打比賽放心

對住faker嗰個bp可能已經盡咗

J4 風女 酒桶 season 1有係到嘅英啦

you can counter skt
but u can't counter faker

重有垃圾we 除上路無個睇得上眼

個人私心黎講想睇irelia同埋akali打比賽
可惜有明顯缺點

支那個個都話心碎了呀 不關注了呀 咁囉
年年都係咁架啦 冇咩出奇

riot個遊戲理念對competitive好唔健康
三個月assasin 三個月tank 三個月ardent cancer
但係呢種balance ge好處係大改meta玩家/觀眾會覺得新鮮d 長遠會做得耐d

SSG聽日唔係比WE再出GALIO + KOG陣喇掛

之前世界賽 就算唔係自己國家都有歡呼聲
呢家真係得中國隊有歡呼聲 真係小器到

wickd westrice都變左過街老鼠
仲講有人拎黎打比賽

j4 galio kog janna 非ban即pick

s3,s4咪出過囉

我覺得佢揀定一個meta 再慢慢扶返起啲off meta 英可能仲好玩
不過我覺得佢唔想抄哂dota
二來而家抄已經太遲/唔啱時候

其實可以唔好成日一中國就反 有咩主場唔係咁
上年定前年na crowd肯定差過cn ssg贏緊係度boo人 仲係度叫乜柒usa usa 上年reddit直情有人上去屌話我比左錢點解唔可以boo
perkz都zven都話今年佢地都聽到贏皇族都有人會拍手

好想同smeb講句
if you can't beat them
join them

我想佢不如出小d新英執下d舊英仲好
1隻ryze重製3次
但係好似手廢力貝爾咁無人pick無人理

都3 4年前啦
udyr 上次睇係SKT TOM
熊熊 上次睇係TSM ?
kayle 上次睇係FNC nRated

SKT唔要佢喎

有d champ係冇得救
好似master yi呢d on9英一係垃圾一係冇腦freelo
都係要排隊remake ga啦

SSB VS SSW

後期係睇sup
塔里克對ad既提升遠遠低過露露風女

我覺得佢去SKT就真係on9啦

d人會同你講總之支那係原罪

然後就要講句 唔弒神既冠軍無價值 執返啲沙

嗰陣未成名咋skt fanboy

話寧願入SKT我更加想打低SKT

今日有野忙 唔得閒睇比賽
番黎追POST
支那狗含撚啦
有排你班賤種潛啊
聽日你地隊19 WE出埋局就世界和平
有人唔撐
走去撐支那隊
真係屌你班人老母啦
唔鍾意SKT咪撐SSG
係要撐支那隊
正一賤種

依家咩人先係盲反呀 只係識話悶
無比機會你地咩?事實又係SKT 咁無計嫁
對手都盡哂力啦 唔通似你地咩
先LZ 輸左就 撐RNG
下次咪SSG囉

快手d推完嚟個po我要block返嚟條煩膠
老老豆豆skt fans個名就係俾你d咁既人整臭曬

唔好話下你地
16強 :LZ今年出咩SKIN好

Rng出左局轉g持samsung，係唔撚支持skt，吹？

大字就有道理咩 話悶=/=唔值得贏
係要睇呢d都咁極端

其實係唔係有d人見邊隊贏就出黎抽另一隊人水無限loop咁
快d推爆佢搵正常人開po

講人種韓狗咪一樣咁撚垃圾 一齊罷睇lol啦不如

連/高登都都係咁架啦
你話討論下比賽bp果時都好睇
其他真係

LZ粉上水啦

我只記得
今年最大既笑話: 大家今年LZ 出咩SKIN 呀

韓狗係垃圾 不過搞唔著香港關我撚事
不過支持支那狗嘅梗係要大大力恥笑

你話因為政治所研以奧運反強國好正常
因為有強烈既民族意識
所以當時08北奧果陣好多人自豪自己係強國人咁
但係lol呢隻game又唔會話rng贏撚左
我為我係強國人自豪咁

就係唔支持 支那狗

我成日覺得係果d人面前
除左skt之外真係唔好表示係邊隊既fans

我都覺得RNG係有實力 打得好
但唔會永遠只係一句 年年都SKT 悶

唔係架，佢地會屈鳩你係邊隊邊隊既fans

唔係嫁 之前幾十個POST
LZ粉

由得佢地咪算 果d弱智多數都係打緊果陣/end game上下水威一陣
好似而家咁去到夜晚都係d認真討論下ge人留係度吹下水姐

只係比人3:0 咪無哂囉

話說RNG輸左之後
啫係啱啱鐵頭教練風哥就辭左職

其實lz比人抽都好撚慘下
串果個又唔係佢地係d fans
成隊就係咁比人bin
你話fw再來一個/tsm this is dream group就話姐

我都係無視算 反正佢都係自己有自己講

old news la

無計嫁
咁大口氣 16強就出SKIN
吹到成隊無敵

通常唔quote